[TTV] NS 寵物小精靈 Let's go 比卡超

升多左幾隻打PVP

又開始同鬼佬小智較量